致連登會員兩門電影院

咩叫梳牙

牙係用牙刷刷

中文又好英文又好

正式嘅一句道歉唔該晒

你唔tag我我差啲miss咗個post
係要開個私竇flirt我

推呢個。

好緊要。

唔好發情住
提返你做人基本要盡嘅責任姐
好簡單
你係咪屈錯咗我先

唔緊要啦我又唔係方丈
只不過開依一個post係提某啲人做返佢應該要做嘅事啫

道歉啲嘢之後再講，不如開po先，好悶。

你咁都唔係方仗？？？？？？？？

開咩 我未有早餐可以分享

永不超生姐，你唔死咪得，驚咩

我係靚女 唔係仙女 會死的。

上面條友冇心
你係有意
數還數路還路

靚女死左咪鬼咁靚，有乜所謂

點解
點解明明有人你唔去做
你偏偏要去做一隻唔識道歉嘅速生

又話理得我中文英文
而家跟木耳學完日文攞嚟灑吓冧連埋隻貓你氹吓你開心
點撚知你再開post玩嘢 唔撚洗講嘢了

點解？
自己miss撚過仲開多個post
句嘢收返了 貓都收返

你已經道咗歉啦
有哂record收唔翻
下次唔好揀錯對手啦

你眼殘就驗眼啦 開開開

不推文添呀我 唔撚蝕比你 吔屎

推。